召喚加密柏雨手鈴隊 可否安歌 好想有人可以幫手整於榮光手鈴版鈴聲

加密柏雨手玲隊你哋嘅音樂真係繞梁三日
好想可以擁有願榮光手鈴版嘅手機鈴聲呀

香港人加油